日本女友八月黎香港，求巴絲打推介行程

已plan老鼠樂園同海馬公園 重有冇啲咩係外國人黎香港一定要去架

踩單車

會唔會日本踩爽啲呀

帶佢食明將

唔好去迪迪尼

比人笑咩

好似話香港迪士尼對架妹好吸引！ 因為有啲老鼠帽得香港有 同埋可以刻自己果名上去 佢話呢個服務得香港有

帶佢食屎會分手

燒味飯

留名

佢睇過啲人點做 話好污糟
喊出黎

行山啦
日本應該冇乜行山徑好似香港咁方便又易行

帶佢去啲特色啲嘅地方，如西貢、長洲、九龍城等等，唔會去啲又多人又迫又多蝗嘅地方，尤其係尖沙咀碼頭

跑馬地馬場
不過九月先開鑼

扑野everyday

同你女朋友上元朗利群樓

爆房，香港特色！

個人認為香港得野食食得過，景點 不了

做乜要出街

百萬夜景
去完迪迪妮再去海洋公園
帶條日本妹食茶記, 去邊間你應應知啦
比盡最貴去西貢食海鮮

去梅窩野戰啦

想知點識

岩呀 小弟認為香港行山徑世界頂級 又近又靚又易行 美國啲行山徑起碼要揸車揸三個鐘

hj 2q

帶佢食大大粒魚蛋

呢位巴打有料到

係冇香港方便但靚過香港嘅大把啦

係日本睇過啲關於香港嘅旅遊書 佢地係咁介紹許留山同澳牛

咁都要盡下地主之誼

海鮮我諗住去大酒樓食下算

西九名將

美國讀書 其實日本人好nice好易識 佢地都想識下其他國家嘅人做男朋友 不過佢地都係玩玩下多

每日必做

去下離島都唔錯 有得搭船好開心
大澳 南丫島呢啲 個節奏好舒服
長洲就不了 沙灘污糟到冇眼睇

南丫島好似幾好 多謝巴打

執左好耐啦

坐電車基本啦

我之前帶架妹女友去過海港城西餐廳鋸扒
望住個景食晚餐 無得輸
間野好似叫 BRT，一人一塊扒已經好撚飽

唔好比到佢悶既感覺

亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

丁丁又係世界級

落老蘭

應該係BLT Steak 唔該巴打

巴打有道理 咁順便屋企煮埋晚餐 做住家好男人

不如講下點溝日本妹

百佳

連登仔所謂 啲遊客要嚟行山呀嘛

帶佢去食下譚仔

點識日本妹 好想有日本妹做女朋友

建議樓豬 search 返 當年 柯市長 話腥港無野好值得旅遊

咪有堆連登仔抛左一大堆好好笑既行程囉

參考下 ?

首選行山

星期一 百佳
星期二 維多利亞
星期三理想
星期四 異國風
星期五 漫春天

認真, 去買D海鮮同佢去bbq
行山, 望下海
去下D離島

美國讀書識 不過我女友話好多架妹都好鐘意其他國家嘅男仔 因為架仔真係太大男人 港仔有市場喎

呢啲天氣好似太熱

我係美國識 巴打想要大可以去日本啲咩大學open day 我女友話好多架妹都對韓國台灣香港啲男仔有興趣 因為可以係啲fds面前威

咩都係行山

其實還好 ,

一黎你行山唔係市中心 ,

冇咁多廢氣積熱 , 同冇屏風樓擋風 ,

上到山好好風 , 當然要睇天氣 ,

最好 好天先去 , 帶多d 水 , 少少乾糧 ,

同量力而為 行唔到就番轉頭唔好死頂

買定啲正芒果係屋企叫佢上嚟食
因為日本芒果貴

另外大澳都唔錯
過一陣行好走啦
行得耐悶
順路去埋大佛打卡就可以返巿區

不過

八月去行山

補充多少少 去日本識架妹最好去鄉下地方 去下啲餐廳又好博物館又好 最緊要大膽出聲開口先 我女友話佢地會好開心因爲有人同佢地講野

接機>去酒店>瘋狂扑野>送機

帶佢食許留山

過埋對面安榮樓

俾啲蘿蔔頭試吓咩係真正嘅壽司

屌隻貓，真定假

我有日本朋友黎香港都話要去迪士尼
日本去迪士尼唔係話好似香港咁方便架

book番既 唯港薈酒店 海景房
望住維港夜景啪啪啪 啪完睇日出
夠曬浪漫

你條女係日本已經日日都卜野
應該唔會想卜

都係，最好朝早去，太熱好似好易中暑

試過 可惜好大部分都係唔識英文點搞

日扑夜扑咪算

會唔會去濕地公園 日本係咪唔易去濕地? 再入埋下白泥囉?

咁又係真係難啲 佢地真係普通英文都唔識

識少少日文 有無機

去啲島嶼

Sky100 睇夜景

有呀 你英文日文溝埋一齊講 啲架妹會覺得你好得意 重有你咪話你係初學者 叫佢去coffee shop 教你日文 之後睇你做化喇 最緊要大膽

女友教路 唔知得唔得 不過佢話有人撩佢地會好開心

同埋架妹鐘意man啲 韓國小白臉佢地麻麻 記住唔好丟港男架

入赤柱海灘，行美利樓，再係赤柱大街晚飯。

day1 扑野
day2 繼續扑野
day3都係繼續努力扑野

睇大佛
坐纜車上山頂
尖咀碼頭睇夜景
坐天星小輪過海
加道理農場
林村許願樹
中環半山自動扶手梯
離島

性地

day1 爆房
day2 爆房
day3 爆房
一路爆到佢懷疑人生就係為左同你爆房而存在
然後決定唔返日本留係香港晚晚比你爆

纜車上太平山 睇景/蠟像館

去晒所有出名多商場地方行街

重慶大廈

記得帶佢去旺角買羽毛球拍

去BOOK天后個間扑野酒店

帶佢去食小籠包
睇日本綜藝節目日本人好喜歡去台灣食小籠包

岩呀 佢地係超鐘意

去飲茶 山上面個間

飛機陳出沒

每日行程：房->廳->露台->廚房->洗手間->回氣再loop

帶佢去高檔少少既酒樓飲茶，好多日本人都鍾意

叫日本妹唔好去香港老鼠樂園果d人不過做下功課先

全香港最多日本妹既地方一定係老鼠樂園
幾乎個個日本妹黎香港都會有一日去老鼠樂園

會唔會順手去埋澳門?

岩呀 諗住去啲差唔多二三百蚊位果啲

香港仔，坐下街渡，順便入南丫島行下山，睇下風車，望下發電廠

上飛鵝山un番下

會唔會酒店舒服啲